[
    {
        "randomId": 762
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Twavamo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Umurabyo",
            "option_2": "Uruhu rw'intama",
            "option_3": "Igitonyanga",
            "option_4": "Ishyiga ry'inyuma",
            "correct_answer": "Ishyiga ry'inyuma"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiraburemo bamurengeje urugo",
            "option_1": "Inuma ku ishaka",
            "option_2": "Umusemburo",
            "option_3": "Amaguru ya muhuhirizi",
            "option_4": "Ibipfuko",
            "correct_answer": "Ibipfuko"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Cyamutimbatimba cya ngoma y'abatindi",
            "option_1": "Igitoki n'amakoma",
            "option_2": "Intore y'amahingura",
            "option_3": "Akanyugunyugu",
            "option_4": "Gutsika uruzi",
            "correct_answer": "Igitoki n'amakoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Cyimitse ingere gihetse Rwigema kigiye gusumba Tarasi umwami w'i Gisaka",
            "option_1": "Ijambo rya mukeba",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Urubura",
            "option_4": "Imizi y'urutare",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ngira umutabo ugahingwa n'isuka y'indoko",
            "option_1": "Inkinwa cya nyirabarazana",
            "option_2": "Imbwa mu masinde",
            "option_3": "Umwangange",
            "option_4": "Umuce wo mu irebe",
            "correct_answer": "Inkinwa cya nyirabarazana"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ubunyenyeri bwa Karongi bwaciye intungura ibara",
            "option_1": "Umwumano w'ishashi",
            "option_2": "Akaganza k'uruhinja",
            "option_3": "Umbusore ugwanye ingabo",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Umbusore ugwanye ingabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ntereye agashami mu gishanga amashami akwira irwanda",
            "option_1": "Imbaragasa mu kirenge",
            "option_2": "Ijambo ry'umwami",
            "option_3": "Inkono yuzuye ibiryo",
            "option_4": "Amabere",
            "correct_answer": "Ijambo ry'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Umugabo urimbana impuzu mu mpinga ya Gihubuke",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Ibere ry'inkumi",
            "option_4": "Ababirigi",
            "correct_answer": "Ikinyabwoya"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ingurukira y'umuvumu yameze mu kivure",
            "option_1": "Isake; impanda",
            "option_2": "Urusogo mu mukobwe",
            "option_3": "Umwumbati",
            "option_4": "Agasuna",
            "correct_answer": "Urusogo mu mukobwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karavugira i Bumpanika",
            "option_1": "Akagasire ku rusyo",
            "option_2": "Umucundura",
            "option_3": "Igiteke mu nkono",
            "option_4": "Agahinja",
            "correct_answer": "Akagasire ku rusyo"
        }
    }
]